大家知唔知樂富新開間salon有個呀差髮型師剪頭髮好叻？？？？？？？？？

好叻幫人剪柒頭

笑咗

話要留陰 比佢剪到得返一寸頭髮

圖?

屌你老母

幾頁後post

改左名再post

笑

柒頭大哥

自己睇 唔好推

想睇呀b新髮型

接受唔到自己

屌 又幾好笑

你冇話留既話幫你產埋d陰呀

樓主d頭髮，依家應該長返